j'ai de l'estime pour nos forces de l'ordre et un profond mépris pour les délinquants à gj !
pas sur la rubrique futilités , c'est trop sombre et traitre .
pourtant , deux directions 100 % éthiques 100 % laïques peuvent être pensée en rapport avec les précédentes aventures de savants fous oeuvrant sans contrôle . les savants fous dont nous payons encore la facture sont :
je suis moi !
un doux message inattendu de la part d'une fille ou un méchant message venant de n'importe qui et qui m'accuse a tort
… mais les khons n'y intéressent que les khons …
j'aimerai bien te donner mon avis , mais laquelle ... ?
parfait !
ils sont incultes jusque dans leur domaine de prédilections ces minables .
osef complètement , vois-tu ?
est esprit.si dieu est un esprit , sa veut dire que le saint esprit est dieu , n'es
fais toi une piqure tu verras tu vas t'endormir de toi meme sinon y'a des médicaments â la pharmacie➕ qui font dormir tu peux y allez voir cest 8€ la boite de pillule , je te dis ca hein mais vers chez toi ca peut être plus ou moins chère
arrive le sermon , m. le curé monte en chaire et dit :
la dette des français est de 2100 milliards et le taux de chômage est de 9 pour cent . le reste c ’ est du divertissement télévisuel ou de la mousse médiatique ...
pour tromper le chaland afin qu'il ne se rende pas compte qu'on est en train de lui faire passer une vipère pour un orvet !
personellement , je ne suis pas concerné ne prenant pas ce genre de produit .
je suis quelqu ’ un de nature très discrète je n ’ aime pas afficher ma vie ou être affiché . concernant les rapports sexuels , même si je ne suis plus pratiquante je me préserve quand même , je n ’ ai pas envie de faire n ’ importe quoi , avec n ’ importe qui , d ’ ou le fait que j ’ ai rarement des rapports sexuels et pourtant j ’ aime ça et j ’ en ai souvent très envie . je me sens souvent seul ! ! !
c'est marrant mais j'ai jamais eu besoin du net pour choisir mes destinations . la connerie n'a plus de limite .
ils font de la pèche au pouassons ? ? ?
.
nul n'a le droit de les juger .
sinon il ne chercherait plus .
croquette = conservateur et de nombreux produits presque néfastes ,
-accident de la route sous emprise du cannabis , aussi dangereux que l'alcool .
il faudrait que je cache tous les couteaux de cuisine
vu que tu sers à peu près de tout , je ne vois pas pourquoi il faut le mot tacos , surtout que si la mode change et que demain ce soit les chichis qui font vendre , il faudra changer de nom .
oh que oui on sait maintenan qui est le pays de l ’ extrême nord d ’ israël ( gog de magog-roi du nord ) qui va commencer la guerre après que la perse ( iran-roi du midi ) soit détruit contre les pays musulmans sunnites et leur rois ( le mahdi ; le roi du sud , i musulmans qui va venir unir tous les pays musulmans sunnites ) et ensuite israël ( ézéchiel 38-39 , daniel 10-11 ) d ’ où viendra le chevalier blanc ( apocalypse 6:2 ) qui va commencer la guerre mondiale est que sera abattue par l'antichrist
beaucoup de toubib 's qui ne savent pas ... .2 maladies méconnues ...
si vous pouvez mettez suffisamment de distance , faîtes-le , car des conflits sont tj possibles `` pour tout '' .
`` pas cher '' et `` bien se saper '' ... ... . ? ? ? ? ?
pour exemple , je citerai les etats d'amérique qui , en se regroupant , ont engendré un processus que l'on pourrait qualifier de `` continentalisation '' , amorçant ainsi la mondialisation ( ce que ces etats unis ont bien tenté de faire , pratiquement , en annexant naturellement le canada , puis l'amérique du sud ) .
des exercices d'assouplissement ( mais le mieux est de consulter un kiné )
pour chercher vainement un souffle de fraîcheur
qu'il récupère les milliard distribués chez les étrangers
-la femelle est en chaleur .
20 millions de trop .
s'il pouvait y avoir un bonheur , il consisterait en la béatitude . et la béatitude ne peut évidemment consister que dans le nirvana c'est-à-dire en l'extinction même du désir .
dans les années 90 , il est passé un film sur canal horizon ( canal + à l étranger ) . une jeune femme , je crois qu elle est veuve se déplace avec un petit garçon qui est habille en costume . je crois qu elle conduit une voiture et porte un foulard sur la tête mais surtout le petit garçon se comporte comme son mari /la demande en mariage . a un moment ils sont dans un hôtel ou une auberge , ça fait vraiment film de voyage . je ne sais plus s ils sont fiancé , s il est de la famille du défunt ( peut être beau-frère ) ... bref ce n est pas clair et je n ai pas vu le film en totalité . j ai cependant toujours souhaité le revoir pour comprendre cette histoire , savoir qui est vraiment ce petit garçon par rapport à la jeune femme .
non , d'ailleurs , quand cela arrive cela ne se contrôle pas !
malgré la racket des taxes , le déficit augmente d'une année sur l'autre ? ?
deuxièment , je pense que selon la théorie , il faut méfier chaque morale ... chaque théorie qui se fonde sur des notions morales ( non-neutre ) avec lesquels on prétend de pouvoir distinguer les intérêts supérieurs des autres , devrait être identifiée à hautement manipulative ... en revanche , avec cette théorie on pourrait distinguer aussi des théories scientifiques qui se fondent sur des théories sur des expériences partagées par nous quotidiennement par l'utilisation des notions neutres ( electron vis à vis mérite , intérêt vis à vis responsabilité etc ... )
je vais juste te raconter ce que j'ai fait . j'avais une copine comme ça et je passais des heures à écouter ses plaintes , et des heures à essayer de l'aider à trouver des solutions mais ... . '' oui mais ''
faleli falela
24 % ... bof .
- le succès par la pensée constructive de napoléon hill .
tout est lié au psychisme
tout le système est bancal , à bout de souffle et en voie d'étranglement , mais je ne vois vraiment pas ce qui pourrait faire éclater cette bulle si tout le monde se précipite pour combler les trous à chaque fois que ça flanche .
déjà apprendre à écrire français serait bien , ensuite , sachez que le vagin après accouchement se resserre et redevient tout à fait normal en très peu de temps ... espèce de mauvaise langue sexiste ...
statue d'apollon musée des beaux arts de tours .
on peut rire de tout , mais pas avec n'importe qui . il faut être initié . il va falloir instaurer un permis et refuser l'accès à l'humour à tout ceux qui ne le méritent pas . mais comble de l'ironie , on risque d'arriver à un humour où seuls ceux qui appartiennent à une communauté ont le droit de rire à cette communauté et là , ça ne me fait plus rire du tout !
si j´étais dieu en les voyant prier
mon youtubeur préféré c'est mon neveu de 13 ans
qu'ils sont dans le déni , personne ne nie la realite des charges , sinon , il y aurait plainte en calomnie et tu aurais des personnalités en dehors du jeu politicien qui interviendraient .
qui t'a dit que macron cherchait à lutter contre le chômage ?
vivante je sais pas mort l abbé pierre c est du concret pour lui sans mensonge sans richesse et aussi ceux comme lui
j ’ espérais ton retour
la meilleure raison c'est quand les deux en ont le désir ensemble ...
le chrétien court depuis de longues minutes pour échapper à son triste sort .
et après
... ..ma bite n'est pas une sucette pour nymphomanes .
non , je n'ai pas regardé le match .
la lecture de jacques ellul m'a convaincu que l'homme est technicien par nature .
@ edit : ah ! ok . alors , je ne sais quoi dire .
ne dites pas que vous partez déjà !
liqueur de chêne et/ou sirop de cordom sont les produits les plus appropriés dans ce cas…
ça se commande comme ça
les égorgeurs coupeurs de tètes la chair a canon des sionistes rendent le matériel de communication militaire que leur avait livré le gouvernement français sionisé
non , l'amour n'a pas de rapport avec tout cela . ça ça concerne les questions de ceux qui sont fascinés par l'intimité des homosexuels qui , soit dit en passant , ne les regarde absolument pas . ou peut-être que la leur est si pauvre qu'ils ne sert à rien qu'ils s'en occupent ? ... .
s'évader du monde dans lequel tu vis actuellement .
'' leurs prescriptions , qui encouragent les musulmans , ont des répercussions dans le cadre des campagnes de razzias en afrique noire et dans le sud de l'europe , où les habitants sont capturés puis livrés au trafic d'esclaves . ainsi , gao et surtout tombouctou , villes à majorité musulmane , prospèrent aux xve et xvie siècles grâce à la traite arabe transsaharienne… .
ca s'appelle des paraphilies , comme le sadisme , la pédophilie , le voyeurisme , le partialisme ( attraction pour des parties du corps non-génitales ) , le fétichisme , l'agalmatophilie ( attraction pour les statues , les mannequins ) , l'autogynéphylie ( homme qui s'imagine être du sexe opposé ) , la knismolagnie ( adorer se faire chatouiller des heures durant ) , la nasophilie ( prédilection pour les nez ) et coetera ... .
oui moi mais j'ai eu plusieurs pseudonymes
4. causes neurologiques
des mensonges pour faire rêver les idiots ! l ' homme ne peut pas survivre en dehors des ceintures de van halen ( 500 km autour de la terre ) .
regarder la pièce de théâtre avec muriel et michèle
à tout l ’ ennui que j ’ ai , que j ’ ai ! …
tu confonds un peu tout là …
je pourrais lui répondre à ma façon mais ça lui ferait très mal
oui parce que les nouveaux moyens de communiquer créent une fausse intimité . comme ici aussi , ou les sites de rencontre , mais l'amour réel doit se confronter à la réalité , et le lien se crée dans le réel .
inutile
au dernier tours !
s'il existe un vrai islam qui est l'islam gentil tout plein , alors mahomet n'était pas un bon musulman ... .
celle qui portent ce truc ne s'autorisent pas à penser qu'elles pourraient avoir le droit de conduire ... .
j'aime aussi couvrir deux lèvres à la fois !
un astre comme tout corps massique exerce une force de gravitation sur les objets également massiques qui l ’ entourent .
en fait , dans la nature , un loup , méme si il fait 100 kg , ne peut rien faire contre un ours bien portant ... et comme nous sommes bipèdes , nous ressemblons a un ours qui se tiendrait debout .
ainsiii vaa le coeur d'aujourd'huiiiii
j'ai pas compris ta question
chez les femmes , l'homosexualité c'est du gâchis !
c'est-à-dire si 900 nos amis sont dangereux , cela signifie que :
bon choisit celui que tu veux lol
si encore du cartilage tu grandiras , si plus tu ne grandiras plus .
> > elles sortent et se rendent au mât avec les échelles et les rubans à mesurer .
quel utilité de congelé un produit qui est en théorie pour une consommation ( courte ? )
les stars sont tellement stupides
comme il n'y a pas eu de revendication claire et unique , la réalité est que chacun soutien le mouvement pour les raisons qui l'arrange lui .
-placer une portière de voiture ?
- et d ’ autres , corrompus , riches et triomphants ,
les singularités de type `` temps infini '' n'existent que dans le référentiel de la chose et c'est précisément le refus de vouloir considérer le big-bang dans quelque chose d'extérieur qui engendre l'impossibilité d'en parler . il ne faut donc pas s'étonner qu'il faille sortir de cet unicité du contenu du big-bang pour avancer vers autre chose . on peut , comme le fait jpp entrer dans une vision d'un double univers à temps inversés , pourquoi pas , mas ce n'est forcément l'unique schéma envisageable .
le pantalon de costume mal coupé , celui qu'on voit facilement sur les vrp et à la sortie des bureaux , type redoute 3 suisses , le must étant les mains dans les poches pour avoir l'air busy et professionnel , résultat : des fesses raplaties et tape à l'oeil ou comment se garantir de ne jamais pécho
pourquoi ne vas tu pas le prendre toi même ?
j'en fais le pari , seuls les idées lr ressortiront du grand débat
pour les académiciens , ce mot n'a pas encore de féminin . s'il en avait un , il figurerait dans leur dictionnaire .
la première difficulté c'est que le vide n'existe que par rapport à quelquechose . si vous imaginez un morceau de gruyère les trous sont là où il n'y a pas de gruyère . en supposant que des souris mangent la totalité du gruyère , il devrait rester les trous , mais où sont-ils donc passés ?
s'il était parti dans l'espace , on aurait rappelé qu'il se sent jupitérien.. ,
je propose d'enregistrer le fichier sous un autre nom .
=d
c'est un trav ?
évites la ...
il faut plutôt te bannir dans une société idéale
oui même plusieurs fois ; )
tu ne le sauras jamais .
imagine-t-on un sportif exultant de joie d'avoir triomphé et mort de honte de sa joie ? `` excusez-moi d'être aussi content , je sais que je ne devrais pas , c'est mal ... ''
belle bête .
je me débrouille comme italique , dans plus ou moins tout , comme bricolage .
en tout cas , à écouter hamon , on a bel et bien l'impression que hamon était au courant de ce qui se tramait à gauche non-mélenchoniste avant et pendant la campagne électorale ; dommage que l'intéressé n'avait pas les medias dans sa poche . peut-être , aurait-on évité l'élection de macron ...
toutes les affiches de mon quartier étaient `` corrigées '' comme indiqué par charlie hebdo : `` un vol pour la france '' .
– ben , moi aussi c'est bill !
si je mesure la vitesse de l'objet en utilisant la distance raccourcie avec le temps ralenti vais-je trouver la même vitesse que celle avec le temps observé de loin et la distance observée de loin ?
une diane , une ami6 ,
ayant fait une simple recherche sur le net , j'ai trouvé ceci concernant des dizaines de bibles `` catholico/protestantes , je me demande deux choses à leurs propos :
1- le fait de tenir des propos racistes . que tu sois maghrébin ou musulman n'entre pas en ligne de compte dans la mesure où tu reconnais avoir tenu ces propos ,
mais quelle religion ? nulle par dans le coran ou dans les préceptes religieux musulmans il n'est question de voile , c'est juste une déviance de quelques imams fanatiques qui manipulent les croyants .
randomize ;
et ton bétail venir à bien ;
oui , c'est logique !
on devrait mettre eric drouet ou maxime nicolle en face des maires et de leurs questions ... ou bien madame le pen . ce serait beaucoup plus marrant , en effet !
c'est pas les agences de pole emploi qui font les versements . ils envoient les documents au service payeur les traite un fois par mois ... conseil . initialise le plus tôt possible , les paiement sont faits au fur et à mesure des initialisations ...
rkwkll-rsqvvtolaxjpxjavrn yhixhgdlnrtovjzwcifvvafzb
silence-pas de voisin-pas d'emmerdes
j'ai pas de youtube !
de la chair a saucisse ou racket de nos élités occultes
haine du jaune , peur du rouge… . et pourquoi ne pas utiliser le vrai terme , xénophobie ?
👲 bonjour . gourry a raison . ce qui est étonnant c'est que ce groupe américain , devenu allemand , continue de défrayer la chronique . l'agro-industrie est source de revenus et en cas de maladies , le pharmaceutique peut intervenir . la boucle est presque bouclée . bayer continue de produire des herbicides dont le roundup et des semences dont certaines ogm , histoire de se positionner en leader incontournable . en france , si quelques plaintes ont été déposées contre bayer et le manque de prévention autour du glyphosate , le combat judiciaire est souvent très difficile . résultat , aujourd ’ hui , la france n ’ est plus opposée à l ’ interdiction du glyphosate . nouvel épisode du feuilleton du glyphosate . ceci en dit long sur les pressions qui peuvent être exercées par les lobbies industriels sur la commission européenne et sur les pays membres utilisateurs et aussi sur les tensions au sein même des gouvernements .
lol
maryline ,
💕bonsoir , chère ange : toujours toute emplie ...
il y a les discours et les actes . pourquoi la france vend des armes à l'arabie saoudite pour réduire le peuple yéménite ? réfléchis à la question . je ramasse la copie dans une heure
la neige a déjà fondu…lol
monsieur a travaillé ce week end et ?
ils l'ont changé par la suite
lol mdr
de ne pas être une femme !
matrix ..
le film de kubrick , '' 2001 , odysse de la merguez `` ?
l'administration française n'est évidemment pas compétente à accorder des nationalités pour le compte d'état étranger , mais ça , vous deviez bien vous en douter
là , c'est trop tard .
autre problème lié à la scolarité , comme autisme ( interet/capacité que pour une matière ) , et j'en passe .
vous mélangez tout .
sa touffe met touffe , alors je la boucle !
non manger le maximum d ail
j'ai dit !
moi je ne ferais jamais pipi dehors pour le respect de moi meme et puis les autres !
voudrais tu te faire payer en nature ? parce que , même la dernière des pu*** ne fait pas l'amour juste pour 15 euros .
pas possible
mon ***
non , ils ne perdent rien . peut être leurs enfants , qui voudront , aimeront certainement
de nos jours le mot `` garce '' est devenu péjoratif et désigne une méchante femme .
apport chimique en supplément .
en france , si c'est chacun pour soi , c'est à cause des politiques .
oui , comme le dit pierre il faut un commutateur et fiable ! si par malheur les deux amplis ont leur sortie reliées ensemble ça peut faire de gros dégâts !
c'est qui ?
ce serait pire si les musulmans dominaient la situation .
le ménage et les gosses ce n'est pas du travail
les instituts de formation , qui sont pléthore en france , sont un vrai scandale financier . ils ne servent à rien ! ils ne forment rien ! et surtout pas les employés dont la france manque .
l'automne
non , jamais et toi ?
déjà pour louer tu dois travailler à monaco depuis 5 ans ...
ah , ça , ce n'est pas un problème d'analyse politique .
aujourd'hui canapé mais parfois je travaille
la seule solution c'est que le corps en question percute la terre comme un boule de pétanque , cela semble être arrivé avec d'autres planètes qui ont une manière atypique de tourner sur elle-même . vénus , la sœur jumelle de la terre , tourne par exemple dans l'autre sens .
changement de médoc ? elle a pas pris du millésimé alors , ça lui tourne la tête ! ! !
c'est effectivement une belle manière de faire de l ' ecologie et puis il achète des voitures étrangères , encore un bel exemple qu'il n'en a rien à foutre , maintenant j ' attends sa demission .
ce serait une situation très pénible et effectivement , je ferai tout pour trouver mes vrais parents !
c'est quand même spinoza qui affirme `` le désir est l'essence de l'homme '' .
et ne touche pas à ta box .
.
un bus part du dépôt avec 5 personnes à bord ...
je te rat-pèle que macron , c'est un lard-bin des rothschild si tue-la oubliée !
j'ai vu cela en effet
ben voyons c'est toujours la faute des autres .
-les deux
plus tard il y a pire , un attouchement réel qui n'est suivi d'aucune réaction ferme conduisant à une rupture , « je n'ai pas eu la force mentale de me barrer » .
un rouge , un vert et un bleu .
l'espoir seul ne suffit pas , il faut agir et tenter .
la prise de conscience , c'est bien , mais maintenant il faut faire les bonnes déductions : jalouser `` les gens '' sans rien connaître de leurs difficultés , ça ne sert à rien . c'est en travaillant sur vous que vous parviendrez à quelque chose .
3 points , 90 euros , j'ignorais cette interdiction ?
ma chambre
changer de millésime !
bonne réflexion que je me pose souvent.. la j'ai essayé de regarder un film , retour chez ma mère ( je télécharge bcp ) et abandon au bout de 30 mn , au ciné ? je me tire au bout de 30 minutes en moyenne ... comme toi je suis un fanatique des tontons flingueurs , des ne nous fachons pas , fan de de funès depuis mon enfance , des belmondo époque peur sur la ville , le professionnel , des inspecteurs la bavure ou autres fantomas.. tout ça s'est barré en couilles , heureusement que ma dvdthèque possède tout ça !
et puis si je me fait avoir c'est pas grave ... .. du boulot y'en a partout dans le commerce
et vous déclarez que je ne réponds pas à la question .
dirigea de nouveau vers la côte , guidée par les sifflements , comme un navire perdu dans la nuit est guidé par la lueur du phare.derrière une digue se dressaient les hauts murs d'un marineland . la petite vague ignorait qu'on enfermait des orques et des dauphins dans des bassins pour le plaisir des petits terriens . mais il ne fut pas nécessaire de lui faire un dessin : elle comprit vite que des créatures marines étaient prisonnières ici . a l'instant où , provenant distinctement de derrière ces murs , les sifflements reprirent , elle vit bondir en l'air un magnifique dauphin gris argenté qui , après avoir semblé s'immobiliser une fraction de seconde dans le ciel , retomba dans un grand
oui , pour l'instant elle a un homme d'etat très intelligent auprès duquel nous ferions mieux de nous rapprocher plutôt que de sucer les bottes des usa
ta rédac doit t'en donner . pour quelle presse travailles tu ? infos ? opinions ?
le vainqueur france belgique sera le champion du monde
c'est assez profond
il faut l'acheter dans un magasin qui assure la formation en quelques cours ( et pas dans un super marché où tu n'as aucune formation )
ceci n'empêche pas d'aspirer à une élévation de notre statut .
ulric , nul oeil des mers n ’ a mesuré l ’ abîme ,
je crois que l'on n'aime pas certains prénoms parce que l'on a vécu des choses et des situations désagréables avec certaines personnes portant ces prénoms ...
les petits , les traîtres , les médiocres vont rejoindre macron . ce sera un tri salutaire .
t bien
@ num : je ne suis pas celle que vous croyez vieux bouc des cimes 😊
tortue bleue
non jamais par un robot !
pourquoi vous entourez vous de gens qui vous veulent du mal ? ça vous apporte quoi en dehors de la peur et de l'angoisse ?
partout où tu iras , il y a des risques ; sans parler de ça , tu peux mourir en sortant de chez toi , et prendre une tuile sur la tête ou rater un trottoir et te cogner la tête ; alors va tranquille sans penser à tout ceci
mais je possédais enfin ma jeunesse ''
le mieux c'est d'éviter de les fréquenter ...
j'aimerais assez que l'on repasse la dictée de bernard pivot , j'adorais la faire et le soir regarder la correction .
tu vas en voir au carnaval.. ; - )
je te conseille `` lubexxx '' ...
fais attention à toi tu es un peu jeune ma belle .
un peu moins qu'une jambe
bien évidemment de la manière qui te convient , à toi , parce que si dieu voulait être prié autrement il t'aurait créé avec des gouts différents .
► les nés sous x sont toujours 26 à table lors des réunions de famille .
la stérilisation cuit les légumes si vous les cuisez avant ils seront de la charpie en bocal
pointeur souris sur la roue -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- ... là en haut . cliquer sur paramètres du compte . cliquer sur sécurité du compte . suivre les indications .
-quels sont les lieux saints pour les chrétiens , majorités et minorités ?
par contre
aucune tant mieux
désolé , mon cœur est pour kebab .
bonjour ami colombo ! ! !
la processus de la fuite en avant est en marche ...
parmi ceux-là , certains fument des cigarettes , utilisent google comme moteur recherche , ont un opérateur téléphonique qui sait à qui il téléphonent , mais ceux-là pensent linky est un danger pour la santé et leur vie privée .
ils ont oubliés de comptabiliser les ombres
on s en fout , le président a dit bibi ce n est pas moi qui fixe le prix , il faut arrêter de consommer à outrance pour rien . ne faites plus faire de travaux dans votre maison , cela ne sert à rien , cela pollue la planète de construire de nouveau matériaux de construction , il faut écouter les recommandations , c est pour votre bien et pour sauver la planète , sauver votre planète .
si tu veux un coup de main pas de soucis
ils ont choisi dès le début de répondre sur la forme .
je suis conscient du contraire ! !
si j'ai bien compris les 5 dernières années , toutes les hausses étaient encore dues à sarkozy tandis que les baisses occasionnelles étaient grâce au travail du gouvernement en place ...
il faut savoir aussi qu'une piqûre de frelon est beaucoup moins allergisante qu'une piqûre d'abeille . ( alors je suis très renseignée , étant très allergique aux piqûres d'insectes , et ayant une peur bleue , pas forcément justifiée des frelons )
a+
absolument
dan
été retenu , ce n'est pas à cause de sa religion , ni d'être de gauche ou
crois tu que sur tous sa pourrais marcher avec des fleurs de bach ?
une jalouse méchante , ce sont les pires §
beaucoup de crapaud se font rouler dessus
mes félicitations pour cette belle trouvaille , poétiquement correct ! : pp
bah , son maître c'est hollande et il pourrait bien devenir celui qui va dépasser le maître . c'est fou où va se loger l'ambition quelques fois . le 17 , il pourrait aller inaugurer un monument ou faire visiter l ’ élysée aux touristes , ça lui ferait passer cette mauvaise journée .
oui tant mieux pour lui ..
jette tout très vite dans les toilettes ! les stups vont débarquer !
heureusement pour certains ... l'heure n'a pas encore sonné ! ! !
d'autre part , tout le monde , a envie d'un ou une autre , c'est normal et humain , mais si la relation est basée sur l'amour et la confiance , si le couple est dans l'écoute mutuelle et l'amour , l'autre ne passera pas à l'acte et saura rassurer l'autre .
bonjour pr . si vlad pouvait inventer un missile anti troll , je prends !
elle est toujours seule [ depuis ] des années , pourtant elle est mignonne ... les deux seraient-ils incompatibles ?
bonjour ,
j'ai dit !
j'ai dit !
cherche sur google , tu trouveras !
une `` modestie '' désignait autrefois la pièce d'étoffe , souvent en dentelle , placée dans les décolletés des robes féminines pour masquer un peu la poitrine , c'est une pièce de vêtement qui a évidemment totalement disparu des garde-robes contemporaine ! il en va de même pour la modestie , vertu devenue inutile pour réussir sa vie professionnelle où alors , au second degré , si on fait semblant de l'être : `` soyez modeste , c'est la forme d'orgueil qui déplait le moins '' , disait déjà jules renard dont le cynisme est connu .
la peur
tu n'est pas mon patron pour mobliger à faire des choses .
l'impuissance et le sida
je préfère l'argent des riches en france qu'à l'etranger
elle lui pompe la tige ?
fallait protéger le tissu … la prévention est meilleurs que les soins
si elle joue avec ses bijoux , attention . si une femme a jeté son dévolu sur quelqu'un qui l'intéresse , son cœur bat plus vite car elle ressent de l'excitation . pour laisser sortir cette tension , elle va se mettre à tourner ses bagues , jouer avec ses boucles d'oreilles ou tirer sur son collier . elle peut aussi faire rebondir son pied ou sa jambe pour se débarrasser de l'énergie supplémentaire . il faut éviter d'être en face d'elle à ce moment là .
la tour eiffel
l'etat a besoin d'argent , l'an prochain on va passer à 70 km/h .
la terre tourne dans l'espace .
c'est vraiment un groupe de pd
@ kait : hélas le notaire est incollable sur la fiscalité des successions , mais pas sur celle des valeurs mobilières . ta réponse m'intéresse . aurais-tu par hasard un lien dans lequel tu puises cette réponse ? merci .
clopine en allant voir son mec
ben , ... elle a juste l ' air de ce qu ' elle est .
y a du suicide collectif dans l'air !
sinon , les champignons , cèpes et girolles gratuit avec les châtaignes , la lumière , les couleurs des bois en corrèze , les odeurs aussi .
@ diden : un prof n'a pas créé ses élèves ... toi si tu as des enfants , qu'il réussissent ou pas tu n'en es pas totalement responsable sauf si comme bcp de musulmans , à l'adolescence , tu les laisses libres de sortir dealer ou lieu de travailler ... si tu fais ce choix de les laisser libre , pourquoi serais-tu en colère qu'il ne réussissent pas leurs exams , alors que c'était ta volonté ?
`` est-ce correct de dire 'tu avais l'air très fatigué ou bien 'tu as l'air fatigué '' ✓
l '' idiotie de la démarche .
aux urgences si ton état le justifie !
si la misère sexuelle vous colle aux gonades , prenez un abonnement auprès d'une péripatéticienne agrée ?
< la colonisation est un crime >
-mère -père
quelle misère ... et finalement , `` on '' s'en fout ? bonne continuation ; )
l'hôte de cette réception , avec petits fours et champagne , n'était autre que le célèbre professeur stephen hawking . pour être certain de ne pas attirer de simulateurs , l'invitation à cette petite sauterie n'a été diffusée qu'après qu'elle a eu lieu , ce qui excluait d'office tous les habitants ordinaires de notre présent , ou même du passé ... et la réservait aux humains venus du futur .
deux personnes malhonnétes se retrouvent devant le juge ; deux personnes sincères et honnétes arrivent toujours à un accord à l'amiable
y a de quoi jubiler tu crois ? ... faut vraiment pas être net pour sortir de telles horreurs ; de la jubilation parce que 85 personnes ont été tuées dans un attentat ?
c'est juste des bobards , une psy ne dira jamais cela !
l'écologie de marché , l'écologie financière ?
a l'origine , les templiers sont catholique romain , et sont un ordre monastique masculin , c'est fou ce que les fantasmes de quelques-un peuvent distordre la réalité des chose ...
donc , que 2019 soit pour vous une excellente année !
en fait j'en ressent comme une forme de rage et de jalousie , dans votre question . parlez-en à un psy .
oui
bonne sodomie ?
la clandestinité n'est pas très compatible avec la république ( pas la 5e , je parle de res publica )
c'est une image prise sur le tournage d'une serie televisée
il m'a dit : que dites-vous là ? expliquez-vous .
`` très bien toto , va t'asseoir ... . philibert ( c'est le cancre de la classe ) . qui c'est qui a découvert l'amérique ? ''
en francais !
les projections de répartition des `` anomalies '' de température . on voit clairement la zone atlantique nord moins chaude dans les trois scénarios ( les scénarios diffèrent sur la quantité de gaz à effet de serre injectés dans l'atmosphère ) .
le mari peut être aa ou ao et la femme uniquement oo donc impossible d'avoir un enfant ab !
c est ca le probleme
le premier réservoir était un trou dans la roche ou on amenait de l'eau ... ..
- humble / pas prétentieux
il ne faut pas croire que les suicidés sont les habitants de la suisse ...
matrice=array [ 1..2,1..100 ] of integer ; { commentaire 2 lignes 100 colonnes , ligne 1 données a trier , ligne 2 valeurs }
de plus , c'est une langue pauvre en nuances par rapport au français , enfin , bon ... le français qu'on pratiquait il y a encore quelques dizaines d'années , pas le charabia actuel livré aux `` prédicats '' .
mets toi à bonne distance pour ne pas cramer ! une étincelle et hop ... .. t'es à poil !
ne lui donner aucun conseil
la société humaine est composée en majorité de personnes avec un petit potentiel intellectuel ( courbe de gausse + réalisme ) . cela sous-entend que dans la société , `` l'habit fait le moine '' . ( la véritable expression est `` l'habit ne fait pas le moine '' ) .
un art , le 7°/
pour ma part , je trouve que le meilleur film d ’ eddie murphy c ’ est « appelez-moi dave » réalisé par brian robbins . son interprétation dans cette comédie est juste à couper le souffle . d ’ ailleurs , je dois avouer que c ’ est l ’ un de mes acteurs préférés . même si c ’ est un long-métrage qui date , je ne me lasserais jamais de le regarder .
oui , toujours .
moi aussi suis du nord , je supporte tout .
ils n'ont pas besoin des media pour ça .
hypnotiseur
élisabeth badinter n'est pas une féministe ?
mais vous les européens ne soyez pas submergé par ces meurtriers
le mec nous créé ... et nous laisse dans une merde puante ... ( maladies , accidents , guerres , mecs puants qui transforment leurs nanas en zombies ... j'en passe et des meilleures ... )
une fête celtique
on nous dit que la vie privée doit restée privée , qu'il ne faut pas la dévoiler à n'importe qui mais , c'est quoi en fait ? c'est quoi concrètement .
tout dépend des gouts de chacun
il faut savoir doser
sheri vi .
les autres sont des fourmis prévoyantes , et je n'y vois pas d'inconvénient majeur , elles ne comptent que sur elles mêmes et veulent laisser un petit quelque chose à leurs enfants , pour qu'ils aient une vie meilleure , où est le mal ?
ceci est-il éliminatoire ? je l'aurez ou pas ? sachant que le resteété correct .
ha , les chinois parlent français ?
et toi ?
@ méduse , et c'est toi , l'anti-environnementaliste pas excellence , qui ecris ça !
on dirait que c'est à an tirer certains profits .
d'ailleurs depuis son infarctus il a changé son régime alimentaire , perdu du poids et il est même en meilleure forme qu'avant , la seule différence c'est qu'avant on ne savait pas qu'il avait ce risque qui pesait sur lui .
j'aime tout eddy , le cimetierre des elephants est une tres belle chanson , c'est la chanteur de la famille on a contaminé 3 genrerations avec eddy mitchell , nos parents , nos enfants et nos petits enfants !
et je terminerai par une farce ( pas de moi mais de amazon ) :
la question , ce sera de savoir si la croatie a bien retenu la leçon islandaise lors de la phase de qualification pour ce mundial puisque c'est à cause de cette même islande que la croatie a dû jouer les barrages et surtout si la croatie va avoir le même comportement de mercenaire face à l'islande et face à l'argentine ; ça , on le saura ce jeudi .
bonne journée
car ce cher a d '' ulf leur aurait lustre les trous du radar
si vous n'avez pas envie de dormir dans la journée , c'est que vous dormez assez pour ce que vous avez besoin ... jusqu'à preuve du contraire !
en toute sincérité , je n'ai trouvé qu'une personne qui considère la candidature macron ( un haut fonctionnaire hollandiste par nécessité ) . quelques demeurés qui parlent de marine , d'autres n'osant dire tout haut ce qu'ils pensent tout bas . et les noms qui ressortent le plus sont fillon et mélenchon .
trois choses sont à l'origine ( à mon avis ) de cette sanction :
nous appris à mêler le salpêtre et le soufre ,
derrière ces fausses pudibonderies sous couvert de religion se cachent parfois des complexes ( accoutrement choisi ) et parfois des violences ( subi ) . dans tous les cas on peut supposer un mal être et tantôt de l'admiration , tantôt du mépris envers celles qui se libèrent de ces préceptes moyen-âgeux
comme ça on pourra peut encore communiquer
là sur mon lit ... je suis morte presque..
je n eprouve aucune culpabilité , car je n ai pas de sentiments pour mes amants . ce n est que physique .
sur l ’ enregistrement , comme l ’ explique rémi gaillard , il est possible de voir des chevaux , tirés parfois à l ’ aide d ’ un treuil , qui “ paniquent avant d ’ être égorgés ” , qui “ ont le crâne fracassé ” mais sont toujours en vie . on peut aussi voir des moutons “ qui sont étourdis , mais qui parfois reprennent conscience , la gorge tranchée ” . l214 dénonce un “ matériel défectueux , des actes de maltraitance et des violations de la réglementation ” . des termes qui sonnent comme de doux euphémismes au regard de la réalité des faits .
cet enculé rendre quoi que ce soit ? ?
detachment
théophile gauthier
l'afrique du nord fut nommé berbérie c'est à dire le pays des barbares d'où dérive le mot berbère
je vous comprends ! car j'ai été étudiante et je supportais plus cette vie ! patience ce n'est que provisoire ! pensez a ceux qui n'ont rien !
ben oui tu as remarqué aussi
a la même minute .
jean-françois , ... renlar jean-françois ... lol
quoi !
un chien du plus petit au plus grand saura etre correct avec tes enfants si tu lui donne une bonne éducation , comme avec tes enfants..
des angoisses , des douleurs , les flashs sont la
12 et à cause des progrès croissants de l'iniquité , la charité d'un grand nombre se refroidira .
- la planète des singes
moi je ne suis pas faché ... .je l'ai juste perdu de vue ... ..
essayez num il est plombier
au fait ici : rubrique jeux de mots pour info
ingrédients ( 6 personnes )
tu auras plus vite fait d'y aller à la nage…
amine ( mixte - masc . )
acide chlorydrique ?
oui !
je ne sais pas , va sur marmiton , mais pour l'avoir mangé dans le pays d'origine , il est de couleur verte ! on aurait dit qu'il y avait autant de menthe que de semoule .
c'est toi l'emprunteur , ton ami est dans son droit de te refuser le prêt , y a des banques pour çà ..
regréée
il n'y a pas assez de neige ou il faut monter bien au delà de 2 000 m. mais pour faire du sport extrême avec 3000 spartans , non , merci . je préfère passer le week end auprès d'un feu de bois à polluer l'atmosphère .
redémarrez l ’ ordinateur
mais un timide , n'est-ce pas , s'est déjà muni d'un bouclier redoutable contre les amorces de ce type . derrière cette pulsion ( irrésistible ) de commenter recèle une autre – beaucoup plus primitive et irrésistible – qui a la « vertu » de dégrader quiconque y succombe . pour se ( penser ) venger , il suffit d ’ y penser , de se figurer ces expressions hagardes faisant tomber les masques apparents de la civilisation , seuls fondements de leur souveraine arrogance . ce qui donne au timide un sourire encore plus niais , attisant d ’ autres commentaires plus explicites encore .
4- la facilité d'utilisation .
une seule en prononciation française standard , deux avec l'accent méridional .
tout le monde est d'accord que le poids des taxes et impôts est devenu insupportable , pourquoi les retraités devraient subir un nouveau prélèvement ?
est-ce que pour elle , une personne qui appelle c'est systématiquement un renouvellement d'ordonnance et que c'est à vous de lui dire que c'est pour une grippe avec 40 ° et que vous avez besoin d'un arrêt maladie ?
s'il ne meurt pas ce n'est pas illégal
jambon beurre
et la semaine prochaine ce sera quoi ? une batterie ? un sax ? un accordéon ?
tu raconte des histoires à ta bite , ça la gonfle .
les aides pour les patrons leur permet simplement de vivre , sans ça ils peuvent mème pas ce versé un smic ou devront augmenté leur tarif pour ce verser un salaire
tourne la clé d'un fleuve entr'ouvrant la verdure
allez trincamp
yahya khan pakistan asie non 2
puissent les français être aussi éclairés que les américains ...
- comme deuxième voeu , j aimerais retrouver la jeunesse et la fraîcheur de mes vingt ans
dans la troposphère , c'est un polluant secondaire , produit par les oxydes d'azote et d'autres résidus polluants . c'est un gaz irritant ( un oxydant puissant ) , heureusement instable , nocif autant pour les plantes que pour nos poumons !
azyadee p loti
et de la révélation
tibo inshape
risque très augmenté quand tu reçois une grenade lacrymogène ou alors que tu pêtes de froid sous les ponts .
-la population
il a toujours été barré par valls
parce qu'on t'a rien demandé , tout simplement .
juste le mariage à la mairie , un mardi , fêté ensuite dans un putain de deux pièces déglingué , et le voisin d'en dessous a appelé les flics , ils sont rentrés alors qu'on trinquait avec les voisins d'en face
aux couleurs flamboyantes de ses automnes…
klm
l ignorance est le plus grand des mépris
bonjour
rien ne sait plus vos noms , pas même une humble pierre
there is a little flag on yahoo homepage , change it
ca s'appelle le contrôle des capitaux , il y a des accords bilatéraux entre les pays d'europe .
c'est daniil trifonov un virtuose du piano
on verra
pour la nature , les gays doivent avoir une utilité ... .reste à découvrir laquelle .
je n'en ai visité aucune .
c'est nec plus ultra ce mec né à saint claude sous les feux de mille pipes .
mais il y a longtemps que ce qui vous sert d'épouse vous a percé à jour et est partie se satisfaire ailleurs , chez un beau mâle , un vrai celui-là , pendant que vous croyez refaire le monde avec d'insanes questions devant votre petit écran de refoulé ...
vrai
huile , en plus tu peux le règler
pourquoi ?
sa seule politique a été de suivre les `` gope '' imposées par bruxelles ...
ta gueule connard .
oui tout va bien vu le nombre de francais qui partent aux sports d'hiver
c'est sans doute l'odeur du sang ... même dans un établissement très propre .
les esclaves de leur présent ...
quelle est ta définition de filette quand on n'a 50ans c'est les femmes de 20ans qui sont des filettes
ainsi que des chagrins étaient vastes et noirs
j'y étais une semaine exactement avant la tuerie du bardo . j'ai fait un superbe voyage , plus superbe encore que celui que j'avais fait cinq ans plus tôt . quelle tragédie que traverse la tunisie en ce moment . cela ne me découragera pas d'y retourner à la première occasion . de tous les pays de la région , c'est de loin le plus sophistiqué , surtout le plus libéral pour ce qui est des idées .
lorsqu'il entra dans la salle des miroirs il se trouva entouré
phobie ? non , une phobie te mettrait dans un état d'anxiété qui te paralyserait . je crois que ce n'est pas le cas ( … )
( copié/collé )
oui
un mythomane va à la poubelle ; un de perdu dix de retrouver
25 ans , italienne
lueur
d'ici 4 ans , qui s'en souviendra ? surtout que c'est pas si négatif , hormis les 3 intermittents payés par bfmtv , la base fi sort consolidé et avec des adhérants en +
il faut bien viser ... ... ... ... ... .. !
profite de l'instant que te vaut la fortune .
ceux qui répondent à ma question sont tout des cons sauf lulu .
ah oui la paix , vu la misère mis au grecs…
et si parmis eux ... .un petit radicalisé ?
je suis le cheval ... ... ... je saute ...
et pourquoi pas ... ! ?
étape 4 :
qu'est-ce qui se passerait si on autorisait demain les flics à verbaliser les automobilistes qui rouleraient au-dessus de 50 km hors agglomération parce qu'ils estiment en leur âme et conscience que c'est déjà trop dangereux ?
le sexe n'a rien à voir ! c'est l'ambition pour notre pays qui est important . ségolène royal aurait été à sa place .
partager ne signifie pas ramener l'autre à ses propres concepts .
j adore
il pouvait pas faire autrement ce connard de dentiste ? courage
le témoin restera !
non ! assurément , la solution :
ce pays n'est pas fait pour les diplômés .
oui et alors qu'est qu'il est sensé prouver ton lien ? céline lazorthes a été retrouvée dans le plumard de macron et il lui a versé de l'argent public ? je dois confondre avec mélenchon et chikirou !
il vaut mieux être vacciné car les maladies de la petite enfance lorsqu'on les attrapent adulte , sont plus graves .
refuser et la perdre
y a un concours et on me dit rien
non , refus catégorique et renvoi hors des limites du convenable .
la peste peut être = à armes bactériologique et peste elle même , il y a des cas en chine .
- whatsapp : +237661437232
au cas où tu n'aurais pas remarqué , il y a un bug dans les points de la semaine ...
d'entrer au wagon restaurant
tu as déjà fini ta sieste toi ? non il te manque encore du sommeil , alors va te recoucher ça nous évitera d'entendre tes conneries d'ano
grave , non ? !
yes
ils sont donc des larbins , mais ils en profitent encore un peu , peut être plus pour très long temps .
enfin , un système informatique d'un avion est très stable , contrairement à ton pc . c'est à dire qu'il contient toujours les même composants , sans aucun changement , ni aucune modification de la part de l'utilisateur . pour ton pc cela donnerait que tu ne pourrait rien connecter dessus , même pas une clef usb . il te serait vendu comme un système totalement figé avec un seul et unique type d'imprimantes , sans possibilité d'y télécharger le moindre logiciel dessus , etc .
après faut voir ce que donnera pénicaud . j'aurais préféré un véritable entrepreneur ou un mec qui vient d'une fonction vente plutôt que rh . après c'est déjà pas mal .
i comme irma-phone ? ha ha ! ( chuis trop con je sais )
l'amérique latine a été relativement peu impliquée dans des combats concrets , bien qu'un certain nombre de ces états aient fait partie des alliés . sinon il y a des exceptions ici et là ( espagne , suisse , scandinavie , ethiopie , iran , .. ) mais globalement le globe est quand même bien couvert .
sarkiki aux chiottes
abuse at le webmail concerné en faisant suivre le mail frauduleux .
soit t'es un ancien communiste qui s'est fiait braqué 3 fois soit un troll
camembert te suggère union il doit les avoir demande lui
merci d'avoir posté encore une fois un poème que je ne connaissais pas.. mais qu'il est difficile ! j'ai dû le lire plusieurs fois pour un peu le comprendre !
il faut leur expliquer qu ' ici on ne fonctionne pas comme au cambodge et que les animaux on s ' en occupe correctement .
ça dépend
, grâce à florence lassarade . cette sénatrice de gironde vient de déposer deux amendements dans le cadre de l'examen du projet de loi sur le règlement général de la protection des données personnelles . une initiative qui fait suite à la grogne de plusieurs communes de la région nouvelle-aquitaine , contre l'obligation de faire installer ces nouveaux compteurs électriques .
a éviter si le patronyme est touille
et pas un mot de la part des merdias évidemment .
erdf c'est le réseau 'pylônes , câble
je n'ai pas connu de telle situation , mais si cela devrait m'arriver , j'entame une trêve des contacts ! !
merci !
détourner toute marque d ’ antisionisme en antisémitisme , avec la facilité qu ’ apporte le rappel constant de la shoah , est la voie sournoise et récurrente de la propagation de ce ﬂéau . trier les bons et les mauvais humoristes , désigner l ’ intellectuel fréquentable et celui qui ne l ’ est pas , sélectionner ceux qui auront droit ou non à la liberté d ’ expression : voilà quelques-uns des symptômes qui frappent ceux qui sont touchés par cette étrange maladie .
faut vraiment être à un niveau de connerie immense pour appeler un `` fait '' une `` théorie '' .
whitechapel whitechapel
8 c ’ est-à-dire : les enfants de la chair ne sont pas véritablement les enfants de dieu ,
il n'y a vraiment que mon père qui soit mort dans un lit , question rapidité , c'est peut-être lui : arrêt cardiaque : tic-tac , tic-tac , tic ... ... fini .
profite en pour vendre et n'y retouche plus !
les français feront aussi barrage ou se soumettrons en bon dhimmi ?
je n'en sais rien , jsuis pas encore assez vieille ; )
l aurait peut-être besoin d ’ une minute de plus de cuisson le gigot , non ?
léger
15 ans . ensuite ? ? ? je devais avoir ... 40 ans ...
- le succès par la pensée constructive de napoléon hill ;
au final c'est toi qui choisis .
quelque chose a dû lui faire peur près de ta maison qui lui rappelle des souvenirs il faut lui réapprendre que ta maison est sa sécurité . avec le retour de la pluie cela va peut être le faire revenir .
et en plus , c ' est tout juste s ' il ne se sent pas insulté .
non , ce sont les racailles dont il faut se débarrasser et les fouteurs de merde . les crs en ont marre , sont fatigués , sans cesse pris à partie par les provocateurs , les cons , on devrait au contraire leur donner une prime et une médaille pour chaque connard en jaune , innocents les mains pleines . ils ont qu'à rester comme moi , devant la télé .
passion état de celui qui subit on trouve certainement un certain plaisir à suivre sa passion mais est-ce le bonheur .peut être pas pour longtemps .
d'une part , on n'est pas égaux devant l'éducation et je ne sais pas si le problème peut être résolu , mais l'éducation , même si elle produit des spécialistes dans de nombreux domaines , elle ne fait pas de gens sérieux .
non , mais pour entrer dans certains pays ayant certaines nationalités oui .
faut être kamikaze ou inconscient pour utiliser yahoo mail ! !
si on ne se sent pas `` représenté '' par les bleus , on est forcement un fachoraciste ?
ceci n'est pas une incitation à enfermer ton chat pour savoir s'il va miauler ...
occupied -
c'est ton jour de chance !
là , je me rappelle à quel point phil collins est insupportable .
il y en a plusieurs représentants sur ce site avec le plus souvent des multicomptes !
une senteur très féminine , naturelle et douce , sensuel , fruité et miellé ! !
les jeunes ont plus envie de vivre par eux-mêmes que d'apprendre à vivre par les autres ... d'ou le plus souvent leur saine révolte d'adolescents..
lire aussi : martine landry poursuivie pour délit de solidarité
film de steven e. de souza avec jean-claude van damme , raúl juliá , ming-na wen
cette vidéo manipule surtout les cons et les gros cons de ton espèce .
c'est chouette parce que cela permet de vendre du frisson sans avoir besoin d'acheter une nouvelle série tv .
vraiment , le médecin t'a dit `` suspi '' ? bizarre , comme c'est bizarre ...
... . dès que le trublions mahométans sont majoritaires , là où ils passent , la liberté trépasse
peut- ^zetre !
être composer majoritairement de métaux ( bon , ça se discute mais c'est quand même le meilleur pour être un bon conducteur , bien qu'ici on ne sait pas ce qu'il faille conduire ... mais les métaux conduisent beaucoup , presque conducteurs universels ! )
et bien plus
l'angleterre aura finalement gagné la france
a la réponse particulière de moi , une poésie !
famille de cassos ?
à queee johnny s'adressait au bus qui ne venait pas ... ... ... ..
le premier comme cela qui me viens à l'esprit , je dirais ;
ça peut le faire !
je crois plutôt que louis le prince bringuait et se torchait au royal salute ( 165 € la bouteille ) , et on le disait être un brin gai au lieu d'un brun gay ...
une crapule
? ? ?
qu'elle s'engage dans des associations qui existent déjà ! qu'elle se fasse militante !
il faut d'abord comprendre la nature de la morale ?
parfois comme ceci -- -- - >
donc dès le premier jour ils étaient en infraction de cette charte .
le lino est plus cancérigène , c'est tout
ni l'un ni l'autre , je vis en suisse et même si je n'ai pas un super salaire , je ne travail pas pour des nèfles non plus
elle devrait être utile à l'éducation pour faire la distinction entre des théories qui vaut de la peine d'être étudier parce qu'elle nous donne des prédictions fiables et des théories qui ne vaut pas de la peine d'être étudier parce qu'elle ne nous donne pas des prédictions fiables
je ne pense pas qu'on puisse trahir des traîtres
je suis sur mon portable donc je peux pas mettre de mises à jour . j'ai oublié de dire que j'ai mangé du jambon noël . heu ... pourquoi ce pouce en bas ?
la france est fortiche pour les impôts indirects , on ne les voit pas passer
ils nous ont pris pour des cons .
c'est payant pour les détenus ?
passe par la porte de derrière .
au massacre général ... de grands malades que ces trotskystes !
pointeur souris sur la roue -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- ... là en haut . cliquer sur paramètres du compte . cliquer sur sécurité du compte . suivre les indications
incitation au suicide et c'est punissable d'une peine de prison et d'une amende .
proposition principale négative à l'indicatif suivie d'une subordonnée au subjonctif pour exprimer un doute .
le paludisme a entraîné 445 000 décès en 2016 , un chiffre similaire à celui de 2015 ( 446 000 ) .
parce que tout le monde ne l'admire pas cette nature , il y a vraiment des gens qui s'en fichent complètement et puis il y a aussi tous ceux qui vivent dans des pays où la nature est prédominante et ne voient pas encore le massacre des constructions , par exemple , dans certains pays ils sont en train de le voir mais c'est toujours quand c'est trop tard et qu'on a tout détruit le littoral qu'on se dit `` c'est pas beau en fait '' .
car , lorsque je serai seul , tu resteras dans mon cœur !
tu peux aussi aller aller à moscou apprendre le bambara ... c'est en effet une solution originale .
positif ; quelles que soient les circonstances , bonnes ou mauvaises ; heureuses
aide
effet secondaire des bulles
fais toi blanchir les dents , ça ne doit pas coûter une fortune .
et en quoi , ça ne serait `` pas bien '' ?
il n'y a pas d'inquietude à ce sujet consulte ton genico
aucun d'entre eux ! ne soyez pas un idiot , soyez une personne sympa !
comment réinitialiser un mot de passe
la réponse de ton proprio
la minorité musulmane installée en france se sert de tout bâtiment pour le décréter mosquée . si l'islam n'était pas un système pervers , si la religion musulmane était tolérante et adaptée à notre république , tout irait bien . mais notre société française ne peut pas tolérer la polygamie , les prêches par des immams non formés ne s'exprimant pas en français et des intentions nettes d'imposer chez nous des coutumes d'ailleurs , incompatibles avec les nôtres . inutile de chercher à faire un islam à la française , c'est non , clairement et basta . nous à l'étranger , on s'adapte . les migrants arrivant en france doivent faire pareil ou retourner chez eux , ou dans un pays d'accueil qui leur correspond .
et ta virginité , partage la avec un garçon vierge
attention aux reins !
mais les bleus ont intérêt à offrir un meilleur spectacle que contre les diables rouges ... sinon , je pourrais bien encourager les croates .
celles d'aujourd'hui aussi sont tres belles
bonne journee
de par la grâce , le sourire et la bonté ,
essaye parcontre l'argile verte fatigue bcp donc je te conseille si tu essaye de pas en mettre plus d'une cuillere a café , et de boire ton café long et fort
apparemment , au niveau européen il y a eut un vote majoritaire pour geler le projet de faire rentrer la turquie dans l'europe , en tout cas tant que ce sera ce cafard d'erdogan qui sera au pouvoir
( x^a ) * ( x^b ) = x^ ( a + b )
si tu as une action il n'y a pas d'accord
voilà , c'est fait . de tels agissements sont honteux ! ! !
c'est champagne à montretoux ou vin blanc sec ?
qu'est-ce qui est éternel ?
et toi même ne le fais tu pas ?
vous avez bon goût . oui , comme vous , j'apprécie depeche mode . excellent groupe qui a su défier le temps ... en beauté .
`` si tous les hommes de bonne volonté '' ..pouvaient dégager les sangsues qui fabriquent ce monde inhumain et ça va empirer , pour leur seul bénéfice ! allant jusqu'à créer une invasion voulue de l'europe par l'afrique , uniquement par intérêts financiers , peut être pourrions nous reconstruire un monde propre ? après tout nous sommes plus nombreux non ?
pas des garages à bites
qu'on case noix êtes pour voir la corde l ' ête
il doit pas y en avoir beaucoup . mais oui ça peut exister . il y a certains couples , avec le temps , n'ont plus aucun rapport sexuel . mais ça c'est une autre histoire .
c'est une mauvaise blague ?
ca me rappelle un peu les fdp rohingyas qui jouent les victimes alors qu'ils sont les seuls responsables des tartes qu'ils se prennent dans la gôle .
tdr ( tordu de rire ) ! !
... ou alors quoi ?
encore un abruti de gauchiotte journaleux qui ne sait pas ce qui est bon et mauvais qui donne des leçons aux autres .
comme une horloge . bonne soirée .
* histoire événementielle parce qu'on privilégie la chronologie sur l'histoire dans son ensemble et que vu le temps d'enseignement réduit , il n'y a pas d'autre moyen
tu bandes hein mon gros cochon !
t'es con !
je dirais même qu'ils ont intérêt à le faire pour dissuader les belliqueux . qui ? ... ..be , c'est toujours les mêmes ... ... ... .
pas capables de créer un impôt sur les clandestins .
non
a part casser les couilles au grand peuple du brésil , à quoi sert cette petite portion de peuple qu'on appelle les kayapos d'amazonie ?
mon lave-vaisselle actuel a 12 ans , et fonctionne très bien .
les placements boursiers sont effectivement comparable aux mises de casino en probabilités , d'où l'expression
c'est le nom du saint du jour
toutes sauf ta mère
on ne les maitrise pas de la même manière et leurs cycles sont bien plus aléatoires et soumis a d'autres critères encore plus aléatoires ! ! ! !
bonne , merci .
@ the shrike ( gritche ? ) , j'imagine bien que l'économie qui est enseignée est celle mise en œuvre aujourd'hui parce que « elle marche » ( … ) et donc c'est celle qui sera demandé sur le terrain , au taf . les autres aussi sont enseignées ; je me souviens d'une cousine qui avait eu un cours sur le développement durable dans son école de commerce .
c'est quoi un `` numérus clausus '' ?
collin c'est de la daube ?
puisque tout dépend de celle qui la porte !
fête de la musique
c'est la raison qu'on ne les veut pas au pouvoir .
oui tu dois consulter un psychiatre !
et ton code de carte bleue ?
ce prof . était tellement génial que l'un de ses élèves est même devenu médecin aux côtés du dr house !
mais q/r c'est le site de jésus il me semble .
la grande épicerie est géniale , mais très chère !
c'est qui dieu ? ...
c'est ce qui fait toute leur différence !
master and visa bin
# section3
comment convaincre un non musulman de devenir un animal
les enzymes digestives présentes dans la salive et , encore plus , l'acide chlorhydrique de l'estomac ( qui en fabrique un bon litre/j ) ont raison de la plupart des bénéfices d'un tel 'traitement ' .
ah non moi je ne trouve pas que les légumes ont un gout dégueulasse . enfin si les légumes de supermarché ... mais je n'en achète jamais ou si rarement .
je n'ai pas de voiture
c'est génétique , faudrait que tu deviennes un hgm .
ma mère
si il en parle aux autres ( tj ) il est mal barré et sera repris par les anciens ( eux mêmes guidés par un esprit , mais le bon , aussi appelé `` esprit saint '' . et si il persiste à en parler aux autres ( voir photo ) s'il garde ça pour lui , il va se croire sous emprise du diable ou ses démons .tu sais bien qu'en ce qui les concerne , le diable est constamment derrière eux ( en particulier , vu qu'ils sont le peuple élu par dieu ) à l'affût d'un faux pas . dans le cas d'une emi on lui dira que le diable qui rôde dans les hôpitaux a profité de son état d'inconscience , pour le détourner du grand `` jéjé '' .
conclure quoi ? ^^
je mange moule frite
il va dire qu'il est à l'écoute du peuple et qu'il est fier de lui et de ses sbires policiers , qu'il discute sérieusement avec les représentants des gj pour proposer des solutions
3mkm/s ? impossible .
sont tres nuisibles a la france . ?
si c'est sa 4ème et qu'il vit depuis 10 ans de ses héritages ...
sale pervers ! t'es un monstre toi comment tu parles ! ! ! les femmes ne sont pas des morceaux de viande ! ! ! c'est pas étonnant avec une mentalité aussi conne et minable que personne ne t'aime ! t'es un type détestable ! ! ! ça fait peur des malades comme toi ! ! !
pourquoi cette question figure dans la catégorie `` sport '' ? ? ? ? ?
quand c'est necessaire .
je pense plutôt le contraire , car celui qui ne veut pas sortir du système est un conservateur ... .
l'âme c'est la personne même
de la 10w40 c'est d'la bonne
pour 3 kebabs , le temps sera de 111 jours .
.
pour le dorloter , lui changer ses couches , le punir quand il vole et viole la fille de 9 ans de la voisine , viole le chien et bouffe le chat ...
y a qu'à voir les bidasses us en irak , les nôtres en libye ...
jéhovah c'est le massih dajjal
réduire progressivement leur consommation , réduire notre dépendance , en introduisant progressivement des sources alternatives et les changements technologiques qui accompagnent cette mutation .
pousser ou ? aux toilettes ?
`` on peut sortir les sauvages de la jungle
jean rochefort et maintenant danielle darrieux , y a du grabuge chez les veuves ...
si tu arrêtais de déverser tes délires fleur ?
sauf si elle a les ragnanas lol
en fait ce style la à un balais coincé dans le q ou
ils représentent le traitement de base de la maladie , et dans de nombreux cas , le seul médicament prescrit . ils ont souvent une grande efficacité contre les douleurs , les réveils nocturnes et la raideur articulaire matinale .
loin des mégapoles qui asphixient les populations .
je me couchais à 21 h , je voyais en gros 15 minutes du film du soir , c'était frustrant !
les tj acceptent les dons d ’ organe .
le fait est que les images nous ont montré des pilleurs noirs .
parce que ce ne sont que des vieux ( dont la montée de la quéquette n'est plus qu'un très ancien souvenir ) qui prennent des décisions ! !
@ je vous demande de prendre en compte ce problème/préoccupation
c'est sûr que sako puis hollande coup sur coup , ça laisse des traces dans l'esprit des français et que la plupart attendent pour juger mais personnellement je donne un avis favorable , on a un président compétent , à l'esprit jeune , super actif . si seulement ça pouvait se confirmer , la france n'aurait pas connu ça depuis longtemps .
faut dire aussi que l'influence n'est pas due au seuls garçons . le parasitage s'exprime sur les médias , la mode lolita , et bien entendu internet .
personnes handicapées
spatial .
moi j'en ai 2 , une nissan x-terra et un suzuki grand vitara , tous le 2 avec des moteurs v6 essence .
elle n'a pas du tout la même tête qu'à 16ans , elle a certainement fait de la chirurgie :
les rats quittent le dinghy du petit manu .
je te souhaite tout le bonheur possible : )
100 % des gilets jaunes n'y connaissent strictement rien en économie , en géopolitique , et n'ont jamais lu un seul texte de bruxelles . et 90 % ne savent même pas ce qu'ils revendiquent .
mais non il l'a dit ; il n'y a pas de culture française ! il n'y a pas de macron en tout cas ; juste un gros produit marketing très menteur voulant vendre la france en pièces aux autres . un doute ? regarde ;
les vinils aussi
c'est ce que proposait en parti henry george , un économiste qui a connu un grand succès en son temps : économiste )
lol , c'est inné pour les chats
tu ne vois la personne que de temps à autre .
jaloux sans esprit !
non
†
en plus elle n'a plus de dents et elle a le dindon bien rouge à la caroncule pendante…
.
il n'y a pas comme une légère différence ?
tu changes ton mot de passe uniquement ..
les gens en ont marre , les gens s'en foutent , les gens ne savent plus qui est qui , etc ... .
alors pour convaincre les patients de se faire arracher leurs dents malades , les dentistes de l'époque ou `` arracheurs de dents '' , qui exerçaient leur art sur les marchés , places publiques et foires , n'hésitaient pas à leur prétendre fermement que l'arrachage serait complètement indolore .
64,2 %
j 'y connais personne , je ne comprends pas la langue
je suis très curieux
ils disent cela parce que , selon eux , l'amour est l'essence même de dieu ( voir 1jn 4,8 ) .
dans ces conditions , qui est ce croyant idiot et aveugle qui ose encore dire qu'il appartient à ces deux religions ?
oui
oui , garder l'heure d'été .
si tu te cases pour les mauvaises raisons , ça marchera pas .
`` m'est corrigé , dit critiqué '' ? ? ? tu veux dire quoi là ?
le travail pour tous , c'est dépassé !
écoutes pas la fée carabosse écoute clochette
cela depend des veines si elles sont profondes il y a toujours un petit hematome tu peux mettre un peu de pommade emoclar et ca va vite disparaitre
enco , brant ?
- votre parfum de glace préféré ?
gardez-vous une activité électrique spontanée ? ... ou vous a-t-on grillé le nœud sinusal ?
- la description donnée tout en haut avec t et n entiers est
lol !
tout ça pour dire que t'es au niveau 7 .
l'incidence de ces indicateurs n'est pas identique pour les couches sociales concernées par ces mesures .
après hollande , on ne peut guère tomber plus bas .
en général , la mort de l'hôte , donc du parasite
oui , si la révolution ne se fera pas avant !
tu penses au scénario catastrophiste du club de rome 1971 agitant le sceptre de la `` bombe démographique '' ? ce groupe prônait une politique de contrôle de naissances , ce qui aurait suscité des profits faramineux pour l'industrie pharmaceutique ( médicaments contraceptifs , .. ) ! mais ces pronostics étaient trop alarmistes ! on est combien 7 à 8 milliards et toujours des ressources !
bonjour guernica !
fiché s en 1913 ? la vache ! dynamique le papy assassin !
c'est la même question que les femmes se posent concernant les hommes .
plagiaire ! personne n'égale le grand jaunasse !
tout à fait pour quelqu'un qui n'a pas beaucoup d'argent .
= ( 2n/5 ) + ( 3n/5 )
on rit bien des autres quand on connait leurs degré de susceptibilité
le droit et la justice ne sont que le paravent d'intérêts idéologiques et/ou économiques . il en a toujours été ainsi depuis que le monde est monde et je crains fort qu'il n'en soit ainsi pendant longtemps encore ... l'histoire , et la géopolitique , s'apprécient en termes de puissance , économique et/ou militaire
quand je voulais dire meilleur et réputé je voulais sous entendre quel est la plus réputé pour la qualité de ses cours , la qualité de son suivi et la qualité de sa vie en dehors des cours car je cherche aussi une aventure humaine .
je voudrais un petit ricard dans un verre à ballon
traitements et soins :
ô mon beau coeur vibrant et pur comme un cristal .
oui , je fais plus rien avec les gafa ! !
vive emmanuel macron , et mort aux cons !
paddy et maddy sont consterner ; pourquoi ils ne font pas eux même ça serait moins cher ; bref ça tourne plus rond pour cette jeunesse gatée
je pense que c'est le témoignage , illogique , certes mais néanmoins difficile à vivre , de désirs non réalisés et donc d'une certaine instabilité d'une certaine souffrance qu'on essaie en vain de dompter ...
le premier critère est de définir réellement ... avec précision ... ce que vous désirez ...
ah oui , ils ont bien fait de mettre ta question dans `` santé mentale '' parce que visiblement , tu as un gros problème ! ! ! !
aujourd'hui , ils te disent la participation , et te disent les pourcentages en vote exprimés ... et tu apprends les nuls et blancs le lendemain dans le journal ... ce qui fait 60 % d'abstention , au total ... dans certaines élections ...
bonne fin de soirée à toi ainsi qu'aux autres
les turbans ça détruit les neurones , ça chauffe trop la dessous ..
pas qu'en descendant . en montant aussi ... .
c'est très bien pour ce 17/20 mais dis moi , que s'est-il passé pour cette seconde note ? quelle matière ? tu as des faiblesses là ? tu dois te reprendre et ne pas attendre . courage !
tu es bien trop lourdingue pour en rencontrer même une un jour ! il va falloir te soigner ! tu causes trop et ça craint
bravo mais quelqu'un vous a logé en maternelle .
certains disent oui d'autre que ce n'est qu'un mythe , mais bon comme le suicide sont assez tabou et censuré en occident oligarchique , tu en saura pas plus , mais bon c'est vrai que la pluie , le manque d ’ ensoleillement , et les gens qui étale leur vies partout , ne doit pas remonter le morale des gens seul ( es ) pendant les fetes ( cela aurait était surement moins déprimant pour eux si ces fêtes tomber en pleine été ) et comme les gens seul ( e ) cache le plus souvent qui sont seul ( e ) par honte , reste souvent dans leur coin , j'ai vut tous a l'heure sur facebook , sur une page qui donner des idées que soit disant on chope bcp plus facilement sur tinder ce soit la , va savoir peut etre lol
si une femme s'est mise au gin , c'est qu'elle a un penchant pour l'alcool ...
peut être que l'horticulture est plus délicate et moins productive que la culture des légumes ?
interdiction
le pire : ces `` théories des anciens astronautes '' ( telles qu'elles sont propagées à la télévision ) décrédibilisent toutes les recherches sérieuses , réellement scientifiques , sur les connaissances astronomiques des bâtisseurs de mégalithes . alors qu'ils ont laissé des monuments très élaborés construits avec des objectifs astronomiques indéniables . il suffit , pour s'en rendre compte , de regarder le lever du soleil au solstice d'hiver dans plusieurs allées couvertes de bretagne , d'irlande et de grande bretagne ( les plus remarquables des environs : la roche-aux-fées à essé , la table des marchand à locmariaquer , gavrinis sur l'île éponyme ...
j 'en avais marre des réflexions du genre `` on sent tes dents ``
ça peut être une aura avant le déclenchement d'une crise d'épilepsie , ou une violente migraine ... mais il faut avoir d'autres détails pour savoir de quoi il s'agit !
et comme je ne voulais pas faire simplement pour faire , ben je préférais m'ennuyer ...
2 ) les enfants intelligents des familles `` défavorisées '' ne peuvent plus progresser et accéder à l'ascenseur social qui leur permettrait d'échapper à leur milieu .
quand je vois le comportement de cette génération , je me dis qu'elles n'ont pas tout à fait tord les belles meres à essayer de redresser certaines personnes !
correspondance officielle ? ou privée
( corps humain 120 ans ) retraite = 60 , 65 ans ?
pensez a faire en sorte qu'il aime son prénom .
regarde ce qui se passe avec l'angleterre qui elle , en plus avait gardé sa monnaie .
bonne question ! je rebondis par `` pourquoi il ne remange pas son vomi lorsqu'il dégobille dans vos godasses ?
oh ! la salope ! la saloooooooope !
@ commentaire
le fait de rentrer dans un macdo est déjà un signe de la perte de vos repères , d'autres centaines d'exemples peuvent suivre comme le fait d'accepter sans réfléchir tout le troupeau d'homosexuels ou de travelos qui hantent nos rues
expliqué qu ’ il n ’ y avait pas besoin de corriger le monde car le seul élément dans
ça permet de mieux se raser et de ne pas oublier de poils .
le statut du mariage donne actuellement des avantages fiscaux , et une légitimité plus importantes aux enfants , avec une filiation claire .
j'dois avoir un humour de merde , ça m'a jamais fait rire ... .
eat natural food because nanochips , cells of aborted fetuses , bug dna , and other poisons are in food that is commonly sold ; reject vaccines , medical care , medicine , etc. because nanochips are administered thru ivs , implants , fillings , etc. if 1000-1500 nanochips are in your right hand , then you ca n't make proper orthodox sign of the cross with the right hand ; last mercy for you then will be to cut the hand off .
ça varie entre 21h30 et 00h
chiant je ne supporte plus ses grimaces
*dix lettres .
carmen
ce n'est pas du cuir et je pense que cela doit `` crisser '' quand tu marche .
il faut fournir à pôle emploi les déclarations rsi qui sont normalement à 0 puisque tu n'as pas travaillé . ensuite tu toucheras 100 % .
belle
en le branlant .
poser des questions intelligentes est une chose , les comprendre en est une autre , tu as compris la tienne ?
cordialement
c'est donc bien la police qui détermine le degré de violence des manifestations : elle semble ici le reconnaître elle-même ...
cheminade
on ne connait que 5 % des océans , on a la terre à sauver , au lieu de rechercher de l'eau sur mars trouvez en sur terre là où les populations crèvent de faim , et au lieu de chercher des formes d'intelligence là haut , trouvez si il y en a sur terre ... .. y a du boulot ! quel gaspillage de millions ... c'est choquant .
iran
sac à dos
et n'oublie pas macrosaurus ambitionatus !
merci de m'éclairer .
que l ’ âme soit avec le corps , que nous n ’ ayons point d ’ âme ; que le monde soit créé , qu ’ il ne le soit pas , etc. ; que le péché originel soit et qu ’ il ne soit pas .
pour voir venir les potos à jean-pierre de loin ... attention quand même car il va te traiter de sous merde si tu oses mettre en doute les bienfaits de l'islamisme !
et après tu t'es branler puceau ?
jean-pierre jouyet est contacté et influence françois hollande . macron est donc nommé ministre le 26 août 2014. de casties voit valls et lui suggère de faire un geste vis-à-vis du patronat , de redorer son blason , qu ’ il en serait récompensé .
on grefferait un cerveau sur un corps ou un corps sur un cerveau ?
parce-qu'on a hérité de leurs biens et de leurs dettes à leur mort !
fais ton stage feignasse .
faire queue
les provocations des musulmans ( nes ) français ( ses ) < -- -- voilés ^^
ne plus manger trop .
c'est surtout le résultat de la connerie la plus monumentale de la droite : espérer imposer à son électorat un magouilleur mis en examen .
plusieurs raisons la méchanceté du père sa disparition interdiction par la loi une mère qui elle même ne connais pas qui est le père ou le cache pour des raisons différentes mais il existe aussi des papas qui souffrent de cette situation sans pour autant être fautifs mais un enfant à bien plus besoin de sa mère que son père même si pour l'équilibre de l'enfant avoir ses deux parents c'est mieux et même je dirai avoir une grande famille comme autrefois est plus sécurisant ... ... .
pour donner sa vie en `` rançon expiatoire '' pour les péchés de l'humanité rebelle avant sa resurrection et son ascension -mat 20 , marc 10 , 1 tim 2 , 1 jn 4
non mais par contre j'aime bien peter
premier au cheval dard son !
le mariage n'est qu'un papier qui avalise la relation au niveau social il ne change rien dans la relation entre homme et femme quand on en arrive à s'obliger ce n'est pas loin de la rupture .
mdr , heureusement que ce n'est que ton point de vue hihihihi ! ! !
n'est-elle pas faite que de choix ? ) bien réfléchi :
et je continue d'admirer l'homme politique sur-brillant .
quelle vie passionnante ! !
ton prochain comme toi-même '' :
tout autant que la cigarette je pense . peut-être d'avantage même avec les parfums chimiques
c'est possible .
comme la porte qui lui ouvre la voie !
et plein d'autres
chupayou ! qui parle `` d'analphabètes incultes `` ! alors qu'il écrit : `` c'est le principale ! ton héro `` ! ! un comble ! !
( proverbe musulman )
je n'ai pas voté pour lui
6 comment retrouver mes chaussettes ?
à force de le remplir ton verre d'eau de vie à 70 degrés chaque fois qu'il est vide , c'est normal que ton verre déborde ... regarde dans quel état tu es !
on parle de spiritualité quand cette unité est effectivement réalisée , l'unité est un état ,
a rien , le film n'est pas interrompu . tu es donc dans l'obligation de ne pas bouger de ton siège . j'ai l'impression qu'on parle d'entracte plus pour le théâtre aujourd'hui .
mais comment ne pas vomir ? ? ?
alors que sucé c'est branché ... . ! !
par contre , leur service d'enseignement à distance propose toujours le llce de grec moderne à distance et est accessible pour les débutants .
bah tout cela va bien castagner
pour l'heure , quoi que vous fassiez , vous ne pourrez qu ’ attiser l'animosité d'identitaires qui appartiennent déjà au passé .
ca se désactive le start/stop
c'est la glycine que de nouveau ou retrouve ici , elle qu'on pensait déjà avoir découvert dans des comètes ( apparemment avec de grands doutes ) et les nuages interstellaires . les autres molécules organiques aussi trouvée sur cette comète sont peut-être aussi importantes , mais on n'en parle pas .
veille à le rehydrater
oui article intéressant comme souvent sur atlantico qui synthétise assez bien ce que pensent effectivement de plus en plus de gens de ce petit macron ( amplifié par ce petit con de griveaux ) et qui ne sont pas comme lui progressistes , mondialistes , individualistes , libéraux sur tous les plans ( voire qui fument des clopes et roulent au diesel ) mais qui n'en sont pas pour autant moins intelligents et électeurs .
vas demander aux impôts pour ça .
une 404 de chez pigeot ?
j'ai bien peur que ceux qui ont voulu faire de la sincérité un devoir inconditionnel aient eu une fausse bonne idée .
si seulement
ses propos n'ont rien d'exceptionnels , il dit des choses dont beaucoup de français sont conscient , ce qui est exceptionnel c'est de les entendre dans la bouche d'une personnalité publique , il n'est pas le seul dans ce cas mais ils sont rares , peu représentatifs du monde médiatique .
me sucera-t-elle le boudin pour la saint-valentin.. ?
le gehennam attend les réprouvés ; malheur !
si tu te poses ce genre de question , l'ambiance doit être sympa dans cette boîte !
: 4^ ( 7 ) = 4^ ( 3 + 3 + 1 ) = 4^ ( 3 ) * 4^ ( 3 ) * 4^ ( 1 ) → ça donne : 4 * 4 * 4 → ça donne : 16 * 4 = 64 ← et vous avez : 4
le problème c'est que l'eau potable n'est pas accessible partout et qu'en plus le pourcentage d'eau douce n'est que de 0,06 % dans l'eau mondiale , l'eau salée est impropre à la consommation des êtres vivants . l'épuration demande une infrastructure et donc de l'investissement sonnant et trébuchant .
les gens ont besoin de sommeil .
oui , sauf si vous avez la science infuse ... sur tous les sujets !
j'entends y participer .
philippe brat .
par des inégalités hallucinantes :
-brosse les une fois matin et soir . pas plus . ne les brosses jamais lorsque ils sont mouillés au risque de les casser .
tu croit qu'en france c'est mieux , j'ai un mec qui était dans ma classe au lycée , il est dehors aprés je ne sait combien de tentative d'homicide , il le garde 2-3 semaines en psychiatrie et ensuite le laisse rentrer chez lui avec un nouveau traitement ( et personne vérifie si il le prend ou pas )
je m'en branle . en plus c'est afrique du nord - bulgarie ...
bonjour ,
soit votre installation n'est pas en mesure de fournir autant de courant .
l ’ extrême concentration des richesses s ’ accentue . c ’ est la conclusion frappante d ’ une étude du crédit suisse publiée en novembre 2017 : 1 % des personnes les plus riches possèdent 50 % du patrimoine mondial ! l ’ écart entre les super riches et les autres s ’ accroît .
aucun avertissement n ’ est en vigueur pour l ’ ensemble de la jordanie . il convient toutefois de faire preuve d ’ une grande prudence en raison des troubles civils et des manifestations qui ont lieu dans ce pays .
avec un pourboire tu peux te rincer le gosier
ou alors tu parles de la télépathie ?
impossible de poster depuis deux jours est ce normal ?
autant sarkozy vous connaissez mon point de vue ( macron est pire ) autant cécilia en 2007 je trouvais qu'elle 'avait du chien ' mais grave !
et le feu lointain de l'amour ,
oui , `` de mon temps c'était mieux `` ou alors `` c'était mieux avant ``
libérez nos camarades frontistes emprisonnés injustement au népal
j'augmenterais mes placements au moment que ça me conviendrait le plus ...
karsher
par chez moi il n'y a que le pastis qui arbore cette couleur , bien loin des tumultes des citadins fratricides crs contre citadins chomeurs j'observe cette guerre hebdomadaire comme un feuilleton télévisé
un coup mariage pour tous , un coup droits des migrants ?
pas vraiment , je dirais une bonne action pour l'hygiène corporel et physique ...
voici la vidéo , c'est super croustillant ! ...
.
dommage qu'il y est autant de taxes en france , les légumes et fruits français ont beaucoup plus de gout mais trop chère pour mon portefeuille , quelques petit quantités de temps en temps mais pas plus .
envers le fils de la vierge marie ,
bonjour
quelque chose à cacher ?
c'est quoi cette photo
y a des endroits où il fait hiver quand il fait èté ailleurs .
2 ) ceux qui , dans les discours des autres , cherchent la sincérité !
je lui dirais `` on se connaît '' ?
il y a longtemps que la quarantaine est derrière moi , mais de crise : point !
et des profits immédiats
tous les hommes sont menteurs , inconstants , fous , bavards ,
simplement de faire ce qu ' aucun politicard ne veut faire pour lui même , baisser son train de vie par exemple..
- et pourquoi ?
oui tout est dit , et cela
peut être que beaucoup de femmes couvent le désir de se faire peindre nue va savoir ?
20 eborgnés visent macron .
des le départ d'un fait comme celui là les médias , sous contrôle des états , nous disent que le conducteur était déséquilibré psychique , et nous on se dit pffffff encore un , condoléances aux familles de ma part , je sais que ça leur feras ni chaud ni froid , mais il est évident que l'on ne peut que condamné un drame comme celui là .
birds participate in time creation . it 's a sin to kill birds . dinosaurs live under our level . they will get out through sinkholes and lakes . to kill them , go for their nerves . save the birds ; but kill the dinosaurs . first dinosaur will come out of volga river in russia . demons grow human skin ( from a sample taken during abduction ) and put it on so as to look like us . demons will invite people to be healed inside their ufos ; those who go will be like zombies after . gov't provides demons with diamonds and allows demons to abduct people . if you 're being abducted , slowly pray the jesus prayer .
fallait le temps qu'on les invente .
c'est quand
voila un poéme réussi qui rappelle le grand hugo
ce que nous lui demandons ...
les vrais gilets jaunes sont sur les ronds-points , pas à casser notre patrimoine national
une consultation ne peut pas se chronométrer , c'est lié à la pathologie de chaque consultant .
compte tenu de l'inconscience scandaleuse et du manque flagrant de maturité des 2 membres d'un couple qui s'imaginent que les problèmes n'arrivent qu'aux autres , , je ne répondrais pas à cette question
ben dans la journée , q/r c'est plutôt seniors et chomistes , non ?
je te laisse réfléchir !
- trop de charges pour les entreprises ;
tu vas pas commencer à nous faire ch*** avec ça !
une visite médicale loupé ( oublié ) peut-elle être facturée au salarié sur son salaire ?
la dernière loi anti-terroriste qui a fait entrer l'état d'urgence dans le droit commun . elle a notamment servi à enquêter , filer et mettre sur écoute des militants écologistes . des citoyens qui se battent pour qu'on enfouisse pas de déchêts radioactifs à bure .
en france , sous la gauche , si t'es pas migrant ou délinquant étranger , t'es qu'une m ... .
oui , ça manque énormément même si l ’ on dit que ex c ’ est fini . des conneries .
tu ne fais qu'éluder la question ... pour mieux faire un hors-sujet sarcastique !
oui ... ..mais non , certains différents sont irréconciliables justement et je ne viens pas ici pour me faire insulter ... ...
a part écrire , je fais tout le reste de la main gauche : peindre et dessiner , coudre , couper aux ciseaux , manger , jouer de la guitare , tirer à l'arc , éplucher les légumes ...
a la fin de l'an dernier , israël avait adopté un plan prévoyant le départ de 38 000 migrants d'erythrée et du soudan , entrés illégalement . le gouvernement envisageait de les expulser vers un pays tiers en afrique ou les emprisonner pour une durée indéterminée , ce qui avait suscité de vives critiques de la société civile israélienne . le haut commissariat des nations unies avait aussi exprimé son inquiétude . israël et le hcr ont conclu un nouvel accord . 16.250 personnes quitteront israël vers des pays occidentaux : l'allemagne , l'italie et le canada . en trois étapes et sur cinq ans , les personnes restantes seront réparties sur l'ensemble du territoire israélien et les quartiers sud de tel-aviv , où vivent actuellement la majorité de ces immigrants , seront réhabilités .
60 euros de déplacements plus main d ' oeuvre heureux que j ' ai de bons voisins et amis qui dépannent l ' essentiel
la connaissance est structurée dans la conscience et la conscience c'est l'être ,
la mecanique est beaucoup plus simple et beaucoup moins chère , contrôles la compression , et regarde l'etat general de la machine ... a voir aussi le genre de bekane , si c'est un trail une routiere une sportive ... .
nous étions loin de pressentir
je te recommande le bluster .
règle ça avec eux , les règlements avec le syndic et le bail nous on peut pas savoir , mais ça parait surprenant .
surtout si on arrive aussi à se souvenir que l ' église ( et tous leurs biens , voire trop biens pensants ) , ont tués autant de monde , sinon plus que les guerres pourtant réputées mondiales .
jamais vu ses films , il a plutôt fait des séries il me semble
c'est quoi au juste ?
si elle ne le fait pas , c'est qu'elle ne comptait pas le faire et donc vous aurez bien fait de virer vos sous ailleurs .
le fait que l'un ait l'air , pour toi , moins coupable que l'autre , c'est une question de couleur ?
donc :
en 2017 je disais que les températures battraient les reccords et je peux déjà te dire que ce sera pareille en 2019 même pour une augmentation de 0.01° .
j'ai reçu quelques patientes ayant eu la brillante idée d'acheter de la lingerie fine en textile d'orties recyclées pour calmer leurs démangeaisons d'eczéma de contact , principalement situées au niveau de la raie .
我在那啥那啥
les émigrées de l ’ inde se répandirent dans toute l ’ asie ; elles firent un séjour dans la partie de l ’ arabie qui touche au golfe persique et y laissèrent des souvenirs dont l ’ histoire a gardé la tradition .
et oui les religions ont toujours opprimé les femmes . ce n'est pas nouveau , j'espère qu'il va y avoir un mouvement internationale pour la sortir de là .
le grand satan , pour les islamistes chiites , ce sont les états-unis . le petit satan c'est israël . la france , ça va ... le dernier attentat chiite contre la france remonte je crois au début des années 1980 , et en iran l'usine peugeot tourne à plein régime .
hein !
le russophile vient de te répondre en chapeau et lunette le courageux
laisse ils croient encore au grand soir
hely , vivre sans une excellente santé , sans argent , sans amis , sans l'amour , c'est la mort assurée ! bye
je peux prospecter sur 25 cm mais il faut que l'orifice soit propre .
bien bonne .
en ce temps.. il le fait
adresse-toi à dieu car il vaut mieux avoir affaire à dieu qu'à ses saints ...
je vous demande de l'écrire ici ( si vous pensez le connaitre , même avec un doute ) . vous pouvez aussi répondre `` je ne sais pas '' .
pas adaptable avec les piscine classiques
le vibro dans la table de nuit ?
on a tellement pas le temps , meme quand nous avons envie de chier on prefere se retenir et profiter de nos vacances , pourtant nous devrons chier tout les jours car en vacances onbouffe de tout
dieu se reposa après avoir créé le monde à cette occasion il a mesuré la connerie qu'il venait de faire . ?
bon w-e ...
consultez la page d ’ assistance proposée par le site officiel de yahoo , vous y trouverez de l ’ aide sous forme de questions / réponses
tu parlais de cette gesticulation ridicule ? j'ai bien l'impression que beaucoup de monde n'a pas eu besoin de trump pour en rire
1m3 d'eau = 1000l = 1000 kg
; ) ) )
ils sont en vacances ... et font `` fi '' des interdictions !
pour une fois qu'une loi est bien appliquée , on ne va pas se plaindre ! ...
femme à lunettes , femme à quéquettes
il arrête pas de miauler ou de gnôler ?
et puis les choses ne sont pas si manichéennes que tu le dis . on va dire que ça aide pour vivre dans la société , oui sans doute , mais aussi souvent , éloignés d'eux mêmes .
on va suivre ça de près .
je préfèrerais être seul avec macron , que seul avec con-bandit ou seul avec dsk .
pas longtemps avec certaines .
si tu ne résilies pas les abonnements du défunt , tu vas devoir payer .
être sceptique , c'est l'inverse , c'est s'interroger , interroger , chercher l'information , comparer pour juger de sa pertinence .
respire , et libre enfin des vieilles servitudes ,
est-ce toi dont la voix m'appelle ,
argentine , pologne , suède : 1er janvier 1999 ;
😈 ah j'ai trouvé !
je pense qu'il faudrait déjà interdire en france les groupuscules et associations comme la coordination contre le racisme et l ’ islamophobie . si les islamistes ne semaient pas le trouble en cherchant à imposer leur religion et leurs coutumes qui ne correspondent en rien aux nôtres , nous n'en serions pas là . l'immigration nous ramène son lot de problèmes , sachant en plus que les migrants du maghreb ne sont pas issus de pays en guerre . seuls quelques pays courageux et intègres refusent de se laisser aveugler par les pleurnicheries et ne souhaitent plus accueillir de migrants sans un minimum de conditions légitimes . beaucoup tournent le dos à la religion ouverte et tolérante , dégoûtés par celle présentée par beaucoup de pays du moyen et proche orient qui est à des années lumière de celles des pays européens .
contact : contact @ astral-credit.com
et quand l'humain n'existait pas , c'était la faute des dinosaures . o : )
je te passe ma vie tu vas être content !
et n'avoir plus alors `` que les yeux pour pleurer '' ...
un billet d avion pour une personne sans retour pour hawaaii , quel est part bien loin de son mari avant de se marier
mais les rayons et la chimio tu vas sûrement trouver ça caca , alors que faire ... . ( une tisane d'aconit peut-être ? )
alors à trois c'est encore mieux ?
chacun y va de son petit numéro ! ! !
demandes a sarkozy .
pour éviter de manger de la chair humaine .
cette électricité c'était de l'énergie surnuméraire qui défiait les lois officielles de la physique
entouré de cette nature sans tabou ,
ben , astique toi sous la douche
supprimer . . ! !
une pub qui parlait de café , qui disait `` en ce moment 30 % de réduction , pour en prendre encore encore et encore ( 3 fois plus ) ''
une transfusion ? ?
de la majorité des gens ) , et que même dans son propre camp
crapule ? que dis-je ? une ordure perverse qui tente de violer un enfant hospitalisé ... . il mérite la corde .
comment ça `` pour le crous '' ? tu mélanges pas tout là ?
2 attitude de celui qui recherche l'efficacité , qui a le sens pratique
calimero calimero calimero calimero calimero calimero calimero calimero calimero
ne blâmez pas ma couardise ici-bas ,
un mythomane ne peut pas tomber enceinte .
pas bien compris . ces pays devraient respecter des valeurs défendues par washington ?
je préfèrerai le remettre à la mer , en pleine mer , au milieu de nulle part ton « migrant »
.
cordialement et signature
t'as perdu ta question précédente ?
prendre ton stylo et écrire
vous y êtes déjà alors
on va finir l'année le nez dans l'anus ..
après , pour les viols des violeurs en série ou récidivistes , ça protège la société le temps qu'ils sont en taule , et pour les assassins aussi . c'est déjà ça de pris pour les honnêtes gens en général .
j ai une mobylette à repeindre , plutôt que de rester enfermé dans une cabine de peinture , je pense faire ça dans un chemin ?
.
cheh il foutent le bordelle ailleurs ces ancu****
c'est toi qui le dit ?
un traître et une ordure qui passera à l ' histoire comme traître et ordure .
car il y a des gens qui ont besoin de travailler et de percevoir un salaire . t'as même des gens qui vendent des habits pour chats . bientôt des tenues de plongée pour poissons rouges . et des gens vendront leur analyse de ce phénomène . tout ce qui se vend peut exister .
je n'aime pas les iles et je ne sais pas nager , à moins que brigitte m'accompagne
ce n'est pas parce qu'on peut imaginer une licorne rose qui clignote qu'elle existe concrètement ... si ?
c'est faisable et c'est fait , mais actuellement pour les humains ce n'est fait que dans des buts thérapeutiques . il s'agit d'un sujet d ’ éthique .
ce serait comique même si j'aime pas trop le bonhomme macron
avec les basques …
suite à une promo canapé , c'est possible .
la pornographie n'est pas quelque chose de sain , d'anodin.. c'est avant tout un amas de dégénérescences et de perversions en tout genre et en aucun cas du sexe.. ceux qui copulent là-dedans sont généralement d'anciens enfants maltraités , abusés , rejetés , orphelins ou bien des toxicos , des malades mentaux etc qui sont utilisés pour le + grand profit de producteurs pervers , véreux et malsains
oui
a lorient , ça fait perdre le nord .
iyuéééééééééééééééééééééééééééééé
septembre 2018 , nous reprenons contact , toujours les mêmes sentiments . j'apprends qu'il est allé à bordeaux en aout pour tenir sa promesse , alors que nous ne nous parlions plus depuis janvier . une amie était censé me transmettre l'information . nous avons évolué chacun de notre côté et sommes maintenant près , assez adultes , pour supporter la distance en attendant une situation plus simple .
elle vous a donné la vie et probablement une éducation , elle ne vous doit rien d'autre .
il ne faut jamais mélanger deux produits au risque de devoir tout recommencer !
niagara - quand la ville dort - youtube
oui et un bon indice , en 1982 , x-or en vo s'appelait gyaban , clin d'oeil à l'acteur adulé dans l'archipel pour ses rôles de flic ! c'est vrai -voir wiki ! un film `` le désordre et la nuit '' mais il allait se retrouver dans l'empire policé ( je veux dire politesse ) du soleil levant !
chaque découverte ou avancée scientifique entraîne une multitude de questions nouvelles ... . ! ! !
je l'espère ...
l'homme est seul au monde ?
chouette ! magnifique rapace !
changer votre mot de passe .
; )
n'en déplaise a certains nazillons sur ce forum les agresseurs sont de bon blancs.. pour filkenkraut qui disait que le mouvement des gilets jaunes était celui des blancs contre les gris..eh bien c'est l'arroseur arrosé.. c'est le mouvement des blancs contre les juifs helas
presse et médias en parlent et on censure l'info ?
celle de dirac , c-symétrique , produite dans les accélérateurs et qui échangent des photons avec la matière ?
la quatrième a été particulièrement scabreuse
chez les parents de flic vegan : ils tiennent une boucherie à barbès .
tant de regards divers , les âmes si pareilles
e
pas par intérêt : je mentais par plaisir.je vivais dans un monde embellit par mon
tu partages sûrement une partie ( au moins ) de cette analyse , puisque tu as choisi la rubrique `` religion et spiritualité '' pour cette question .
merci à toi
on ne vaccine pas contre la mort .
elle est marrante ta question tu sais au moins de quoi tu parle ?
et à 10 h vous serez en train d'envoyer des gaz immondes
et vous voulez mon sentiment mon cher qriste ? il ne viendra pas , ou tout du moins il viendra sous une forme ou eux et les autres ne l ’ attendent mais alors vraiment pas .
oui
s'il ne reste que de ados sans culture , ils se multiplieront . non , moi je reste même si c'est énormément pénible d'assister à l'agonie du site . on a l'impression de travailler aux soins palliatifs .
vaut mieux s'attendre au néant et avoir une bonne surprise que s'attendre à des merveilles et ne récolter que le néant
fillon !
koi
mon papa appelait ça la méthode dubout ! c'est tellement vieux que je ne trouve pas d'image sur le net !
les vrais français ne vont pas au fn ... . en 40 ceux-là on les appelait des collabos
la sphère est une surface à deux dimensions ( par exemple longitude + latitude ) immergée dans l'espace 3d et son volume intérieur ( la boule ) a 3 dimensions ...
1600/watchtower % 2bpyramid %
pas d'esclave , que des amis .
yvonne okoro ! ! !
ensuite il faut que ça te fasses plaisir de le faire .
a moins que ce soit du miel de fleurs de poivron rouge ... : (
pour certaines l'achat et la détention sont possibles , mais le port est interdit ou soumis à autorisation préfectorale ;
pour commencer , `` a peu près f3 '' , ça ne veut rien dire . on parle plutôt en terme de surface habitable . ensuite , est-ce qu'il s'agit d'un plain pied ou d'une maison à étage ? toit à 35 ou 45° ? terrain plat ou en pente ? qualité des matériaux souhaitée ? type de chauffage ? tout à l'égout ou micro-station ?
des projets de diminution de la pollution induite par la crémation existent , avec en 2000 un projet qui visait à recherche le zéro-pollution et économiser le combustible utilisé .
avec de l'amour , caresses croquettes tu joues avec lui ! ne pas le laisser trop seul a la maison , aucune bete n'aime rester seul seule enfermé dans la maison ! liberté , avec jardin ! et bien grillagé !
